邊個落選議員夠膽做林鄭比佢份工，就搞佢地仔女

唔好以為唔洗付出代價
要佢地比黑警更似過街老鼠
仔女係學校必定受到比黑警仔女更隆重既待遇

唔好玩啦 西灣河 開熗狗個女 咪仲係肥肥白白 頭髮都無少條

搞咗未？